有無人部iPhone 唔識自動鎖定

識過較30秒 去到20秒左右暗左 25秒左右自動光番

試過一次，嗰次仲要係我校左鬧鐘起身叉電，平時鬧鐘響就起身啪制佢自己叉，點知到真係醒嘅時候發覺個Mon冇熄過 搞到我未叉滿

成日唔知點解個mon唔識熄

我老母部8plus係 明明已經較晒 但都係唔熄 跟住我老母去apple store問 條友話係因為佢張mon貼遮住咗個感應（其實只係貼過咗少少）同埋因爲佢無備份到部電話 屌我心諗關撚事咩 求鳩其答啲客就算 搞到佢電話啲電用得好快